上升期中意咗個同事

近排壓力幾大，都好忙
同佢同一team，所以日對夜對，發覺自己已經陷入去既時候已經太遲

日日返工好眼冤，假期會不斷諗起

點樣可以放低

有冇下降期

去馬

可能係升唔到期

人地有冇男/女朋友架

你會唔會都有

我單身

唔知佢而家D人就算有男女朋友都收得好撚埋

巴打問清楚先啦咁